點樣可以成熟d

同ex散左3年 早排傾翻計 見佢個人成熟左好多 講野都好貼地 但覺得自己仲係唔係好成熟 無咩點進步過 最近自己都開始拍拖 但有時同另一半相處有d位 覺得自己仲係好似3年前既自己咁

唔知有無人明

有冇自我反省嘅習慣

可能你要痛愛一次

有 事後反省